有無高人幫幫手

十號想打機都無得打…

Keyboard mouse 都用唔到
做乜勁 我點㩒next

跪求神人打救我

intel 八代CPU裝WIN7

垃圾機嚟

點搞好，佢要我select，我mouse keyboard都用唔到點㩒

Usb3.0? 有無usb 2.0 插位

有，試過，無嘢發生
唉~都係時候要買部新機喇